人生成就

N年後一個舊同學聚會
A B C君聚首一堂
講起當年點滴時
就各自講起自己當年自豪成就

著套名牌西裝 戴住一副金線眼鏡 一望就知係成功人士既A君: 我當年最大成就係成為十優狀元

一身橫練肌肉 著住輕便運動服 一望就知係運動健將既B君: 我當年最大成就係代表港隊贏奧運金牌

一個普通到不能再普通既C君: 我當年最大成就係屌過所有同班女同學

如果俾你揀
你想你既人生成就係...

入到呢嗰post 做埋第一嗰cm嘅人
大嗰咗諗返一定出晒水

屌過所有同班男同學

一班女好難全部都正常水平或以上

曾經有過
點解當年要做乖乖仔 日夜去打波 讀書
想回到過去做MK仔 過5P人生